(有請各路Sales入)家居寬頻轉會或續約

現用緊電盈已無約
想睇下有咩優惠計劃 要配埋屋企電話

續約得唔得？